有無手足有用megahub?

想問下大戶盤路功能係咪佢獨家？

thx 巴打，$380一個月好似幾抵玩

原來大戶盤路要$720

有無圖